香港人！團結！光復香港，時代革命！

由777宣佈緊急法開始，連登風向極混亂，兩走極端的post好多

同步大家見到現場的畫面一樣

黑警大量混入示威群眾，同五毛混入連登帶風一樣，總之要有咁亂得咁亂，令大家互相指責

大家諗下，係咪似曾相識？

雨傘運動立法會破璃打碎，旺角黑社會橫行等令運動打散

魚蛋運動又係互相指責而失敗

游梁，本民前，民族黨被dq, 大家割蓆，然後共狗全部過半，香港徹底淪亡

呢4個月的運動，一樣經歷過好多分化危機，包括：
1. 6.9應唔應該留守煲底
2. 7.1應唔應該衝立法會
3. 8.18是否應該和理非遊行
4. 是否開始暫停圍狗屋
5. 是否需要化妝
6. 是否需要出魔法
7. 是否需要獅鳥
8. 是否需要大遊行

大家經歷過好多事情先捱到呢一日，
被虐待，意見被無視，被抺黑，嫁禍，失蹤，自殺，嚴重受傷，言論自由收窄，被捕。。。。。。

總總事情大家都刻服了，大家現在面對更關鍵時間，如果團結成功，就會贏！林鄭己經無棋，如果大家都唔切割，林鄭已經無乜嘢可以做。

呢幾日777押上經濟，交通不便的籌碼，希望民意逆轉，如果民情維持不變，777就會面對藍絲的反咬，因為佢哋會覺得呢個政府全能，黑警無能解決當下情況。

所以，我哋更應團結，相信所有手足，出火魔法不割，裝修不割，阻止手足怕錯手殺死藍絲不割，獅鳥的不割，因為經歷左咁多事，我相信大家都睇到每事都有節有理，唔相信會突然失控。

因此，團結所有的人，在黎明來到之前緊握大家雙手，一齊離開黑暗時間。

香港人！團結！

不分化，核彈都唔割。前線你放心去做。

成功在望

自推1/10

休養生息
人權法過左之後就係港共最虛弱既時候
到時再襯佢病攞佢命

自推 2/10

推

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

形象工程！！！！

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

自推 3/10

10.6大遊行國際風向整合︰未來半個月轉成和理非就可以輕鬆贏

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

自推 4/10

自推 4/ 10

核彈都唔割！

唔割